有無人trade咗部iphone11 pro max換se2

出面講到咁撚屈機 我有啲想換機了

不智

有新u

用緊huawei p30，轉唔轉會好

ching好rick 我用緊小米mate

p40 la

見樓上位ching咁講，我換p40俾部p30你好唔好？

你掂過有愛滋